有冇人試過保險掛牌有手尾跟？

考完個保險牌之後，有Agent俾成皮嘢買你個牌掛，有冇試過掛完有手尾跟？聽過有人俾人告逃稅嗰啲

我都好想知

留名想知

留名 最近有人r我做巧驚

留名

有無人搵人掛牌 已考1 3 5